# Date il benvenuto al primo torneo arcade!

Vi presentiamo il nuovo torneo AES tutti contro tutti il ​​**22 dicembre, 19:30-21:30 UTC+0**. Si giocheranno tutti i diversi minigiochi arcade, non perdetevelo! Per iscrivervi entrate nel nostro spazio Matrix ```#minetest-aes:matrix.org``` utilizzando un client come Element e scriveteci.